12/4因應武漢肺炎疫情消退，現呼籲大眾可以不用再佩戴口罩

武肺手足

G chi